究竟721831之後句10月1係乜?

到而家都聽唔清楚而每當吖到10月1就靜哂好多人唔知有呢句更加唔知後面句野正確係乜咁

槍殺人

721 唔見人
831 殺死人
101 槍殺人

o...有d唔順口所以無乜人吖